九龍灣睇戲遇上極品情侶

噚日晏晝同男朋友去星影匯睇《起跑線》，我同男友坐側邊二人位，開場前有對情侶加個類似兵嘅電燈泡坐後一行，對情侶坐正我同男友後面，隻兵就可憐地被隔絕喺走廊另一邊。

開場後對情侶不斷雞啄唔斷，由戲內傾到戲外，無端端話咩：「余文樂隊波下場對咩咩咩...」我心諗你入嚟睇戲定睇波 。到中場條仔生得高唔知係咪哄前咗個身，俾後面個師奶話佢遮住視線要佢坐返後啲。我諗住佢地俾人屌完會收斂吓，點知條女變本加厲，繼續講嘢不特止，仲起勢踢我張櫈，我已經好老脾忍到尾段先擰轉身爆咗佢一句：「唔該唔好再踢我張櫈，同埋套戲得返10分鐘，可唔可以唔好再講嘢。」佢又好嘢喎，繼續望住個screen扮失聰。

結果完場就嚟料，我同男友一行出戲院就見到對情侶（女：旺中衫舖sale樣 / 仔：正常大隻仔）棟咗喺門口，條女怨婦咁啤鳩住我，仲同條仔吟吟噚噚唔知噏乜。

老娘亦不甘示弱啤鳩返條MK妹，跟住我同男友無視佢地行去759方向，對情侶竟然吊住我地尾，條仔仲要口噏噏：「咁係咪過去屌鳩佢地呀？」，跟住又打電話吹雞：「搞掂未呀，買支水上嚟759，而家呀。」上電梯嗰時條仔已經痴住我男友背脊咁滯，兩條友係威係勢準備開拖，嗰吓我真係火都嚟，你哋睇戲踢櫈、嘈生晒不特止，俾人話完唔檢討，仲要惡撚到完場跟住人撩交打，係咪痴線㗎 。一上到二樓我即刻擰轉身同佢地對質。

我：
MK妹：
大隻仔：

：「點？係咪繼續跟，係就報警。」
：（紮晒馬，張牙舞爪）「報囉，搞大佢囉，我唔撚驚喎！」

咁我咪如你所願拎個電話出嚟囉，跟住佢條仔就開始淆（其實我好失望囉，乜你大大舊又吹晒雞唔係好架勢㗎咩，一話報警就淆底，渣㗎）

：（收斂）咪住先，我只係想搞清楚件事，我女朋友唔明你做咩態度咁差鬧佢....

：（理直氣壯）吓，乜你唔在場㗎咩，我只係叫你條女唔好踢我張櫈同講嘢，我粗口都冇講句，何來態度差呀。

：（毫無悔意，挑釁口吻）無辦法㗎喎，我隻腳生得長係咁撚樣㗎啦，#$%^^&*.....(下刪百句潑婦罵街)

講到連佢條仔都忍唔住細細聲話佢：「你咁樣即係撩交嗌啫...」呢個時候佢哋隻兵終於趕到，我一望清楚，嘩，頂，汁男咁嘅樣，仲要一臉無辜，敵方戰鬥力即時-10，我啲信心返晒嚟，即刻大大聲怒屌MK妹。原本我仲以為可以大戰返十個八個回合，點知鬧咗幾句MK妹已經冇聲出，仲要柒到認衰。

：（悔氣）Sorry 囉！咁你躝得未呀？！
：躝你老母呀，呢度你包場？

跟住MK妹嬲爆爆拉埋條仔同個汁男敗走，仲要邊走邊繼續屌。我心諗，吖，你都幾有趣㗎喎，自己走嚟挑機，挑到自己say sorry走都有嘅 。

真心唔明點解啲人可以咁反智，自己錯仲夠膽死開人拖，奉勸大家睇戲遇到呢啲濕鳩真係唔好忍，道理喺自己度一定要企硬，呢啲戲院垃圾人人得而諸之。

BTW ，大隻仔如果你睇到呢個post，我見你都肯講吓道理，咪話姐姐唔教精你 ，我知你護女心切，但唔係條女叫你潑人就走去潑㗎，你都用吓個腦諗吓條女有冇錯先吖，其實你青靚白淨又大大份 ，人生流流長冇必要幫啲MK妹埋單，咁嘅臭雞早飛早享受，遲飛生花柳 ，咁落去終有一日累到你俾人扑濕，完。

0分

幾好睇，thx

唔錯 推

你條仔見你咁勇武，果晚有無互射3次

本文主旨：
青靚白淨嘅大隻仔，見到此Po請留contact
樓主想識你

心情已被MK妹破壞

係長啲啫 真人真事

原來係你地 企左係隔離睇左陣戲 總之拍片啦 但女友話睇下算

樓主好波

真係薦佢老母咩
九龍灣成個商場都係人

下次入埋759先同佢嘈
包保有閉路電視
到時hi親你一下
你失平衡跌低左

叫定佢老豆老母call律師啦

你男朋友冇出聲？ 咁撚廢？ 不如跟我啦

你男朋友仲衰過隻兵

唔准話我男友 佢都紮晒馬準備開拖 不過佢少出聲係好事 佢唔開口可以兇到人 但一開口就會令我方戰鬥力減弱

佢哋真係好癲 一出戲院就痴漢咁跟到賓一實

咩叫旺中sales樣

你男友渣ga btw 2/10不能再多

爭咩丫，溝埋黎玩5P丫，笨！

就一句 有冇條女腳圖

好波！

MK熱褲打扮 好厚粉 望落似煙鏟 塊面一撻二撻唔知胎記定老泥

睇你呢篇文應該好睇過套戲

0仔男朋友唔出聲都好正常姐

打咁大篇嘢原來係想食人哋條大隻仔

我條仔都好大隻 呢個讓俾你

點解有icon

Gay都算
重想偷食

講句青靚白淨就係想偷食 話你靚女係咪想強姦你

終於見到一篇膠po係唔錯既 十分滿分我比你9分

樓主再接再厲祝你下次拎滿分

其實有時睇戲遇到呢啲仆街真係唔知點搞
打佢又要上差館
同佢嘈呢啲仆街實話自己啱
屌
都唔撚明個椅背有乜好踢 on99

無圖 0分

走住黎屌，無撚用架

問你阿媽係邊呀 咩呀

嗰啲基本戲院禮儀都唔識嘅生番應該禁止佢地入場

條大隻仔都有幫佢條女出下聲…咁你條仔呢？你同人開拖咁滯佢都無出過聲？

死臭閪
屌㭍佢

佢有呀 老實講對住呢啲潑婦男人老狗真係少出聲為妙 除非你打柒佢㗎啫 唔係堂堂大男人同個MK妹喺度「咩呀！咩呀！」成何體統

躝你老母呀，呢度你包場？

樓主霸氣盡現

睇完感覺係兩個女人係到嘈交，兩條仔格硬要幫手 完

原來就係你，對唔住今日條臭閪得罪你

咁你男友呢，成段故好似無出現？

返去有冇好好教訓佢 呢啲臭閪真係要大大力屌化

ho ball ching

巴打以前讀書d中文返曬黎

屬於女人嘅戰爭
睇戲撞到咁嘅人我都會屌 真係好嬲
俾錢入場唔係為咗聽你地講嘢

Btw如果大隻仔岀聲屌樓豬
我相信樓豬男朋友應該會即刻屌返轉頭嘅

絲打好撚型啊 我次次都遇到依啲事都唔敢出聲

如果係真既，下次要即刻屌，唔好留到最後10分鐘先出聲

結論 你條仔應該都係一條垃圾

樓主條仔廢過對面條毒撚
感覺你係好撚巴渣個d港女格

我地係咪睇同一場 你條仔係咪高高瘦瘦

樓豬條仔逃走左？ 完全無戲份既

以前星影匯簡直係香港戲院界嘅清泉

依家多咗牛下班新移民同附近班太空人去睇之後，即刻變咗垃圾場

根據香港法例《刑事罪行條例》，任何人在公眾地方遊蕩，意圖犯可逮捕罪行，或故意妨礙他人使用該公眾地方，甚至導致他人合理地擔心本身的安全或利益，便屬干犯「遊蕩罪」，最高可處監禁2年。

我都試過
不過唔係情侶 係4-5個中學雞
離開左戲院好遠 但仲跟住我同男朋友
比我屌到佢地反艇
男朋友怕事型拉住我走
幾個中學雞又拉住個on9仔反方向走

唔准話我男友 佢已經啪定手指準備打柒佢老母 女人出口男人出手是常識吧

只會午夜場去
一黎平
二黎觀眾質素較佳

我明 又冇氣質 又唔靚個樣貪錢貪小便宜既極品臭mk妹 個身應該仲有陣cheap香水味

以前早場又平又少人
依家早場一大堆廢老同太空人學生哥
成間戲院好似街市咁熱鬧

午夜場大院仲好少少
VIP院好似相睇活動咁，一pair pair係度談情
傾計就留返係屋企啦

冇辦法 對付呢啲臭閪就要召喚巴渣港女人格出嚟 其實我平時好好人屎 會扶阿婆過馬路

算樓豬醒目 如果拍左片分分鐘自己同條女變8婆罵戰

仲要自我感覺良好 陰公
係咪食住條仔個d

ching 好波

sorry 篇幅太長 我粗略刪減咗佢嘅戲份 我仔仔主要係用胸肌同凌厲嘅眼神擊退對手

即係垃圾啦

我仔仔表示不認同 唔好離間我哋夫妻感情

2/10

係咪5點場？ 我條仔結結實實㗎

最重點果part罵戰居然隻字不提

我都一直覺得星影觀眾質素較佳 今次嘅事令我好失望 睇嚟以後去星影都要揀平日晚場

今非昔比
平日，仲要係中午打後嘅正價場會好D

閒日早場班廢老成日係入面開餐，好似去咗美食廣場咁撚樣
又大味又成日有開膠袋包裝嘅聲

樓主同男朋友兩條麻甩佬實好打d

肯定係大隻仔睇戲時係咁昅樓主
Mk妹唔抵得先踢樓主

屌佢老味
而家d人睇戲真係好撚無品
我前日睇戲隔離對狗男女都好撚騷擾
係度細聲講大聲笑
條女睇唔明係咁大聲問條仔劇情
完晒先問啦好撚心
臨完場又係度揸揸摷摷整郁晒張櫈
屌佢老母個閪
同場加映埋後面有條大陸鳩瘋狂大聲講蝗語
唉
話撚緊你地啊 9月1號係黃埔睇戲個2條垃圾

呢啲垃圾真係要見一個屌一個

你好正 想屌你

做得好呀絲打 尼d人大大聲屌柒佢就岩架喇 都唔明點解有人仲可以忍 我比錢入場聽佢講野？on99

樓主靚唔靚女先

屌你啦頭先場戲比人煩住 我企係格黎食花生諗住你地開拖我實幫你打柒佢

樓主高貿

咁大篇 幾有誠意
7/10 不能再多

女權崛起 兩邊個男都係弱雞Beta男 無眼睇

頂，我之前係淘大影藝睇戲都有咁嘅經歷 最後我真係報左警

呢啲人唔屌唔鬆化
安安靜靜睇場戲唔得嘅 有咩就留番睇完先講啦 理撚得你到時講幾大聲講幾耐

8/10 幾好睇

冇圖

條仔做乜鳩，又要護主又要淆底嘅喂

樓主戰鬥力好高

同樓主差唔多性格
會同對方開火
可惜我男朋友超怕事
成日喺度勸交

影佢相放上黎啦
btw多謝佢條仔接收左呢D牛屎妹

樓主對波應該幾大
先可以壓得住條mk妹

星影匯成日比連登吹捧
出事啦

6/10
好過睇戲

太撚多呢d仆街

6/10

字略嫌太多

電燈膽呀

你條仔一句都冇講？

以為係gay文，等我仲睇左兩次

睇戲真係要考牌，好多無品既人係到騷擾人

樓主呢d 臭西一定成日比帽男朋友戴

佩服樓主 我勁無膽

旺中衫舖sale樣

佩服樓主寫得幾好

姑娘又幾有俠義風骨喎

我遇過兩條gay佬去睇復仇者
全程又踢又咳,去到尾仲要討論劇情
我乜都無講過,只係開著部電話粒燈
反手渣住向後射,佢地出聲問我做乜撚野
我講左句,同你地一樣騷擾人睇戲囉
之後佢地say左聲sorry就無事再發生

果時我係坐最頂數落第2行

Gay

條仔仲要口噏噏：「咁係咪過去屌鳩佢地呀？」

做男人做到條女話乜就乜, 最失敗角色非佢莫屬

10/10

樓豬個男友係垃圾

即係佢吹雞買支水
就係叫條汁男買支水上黎?
以為鏹水

純文字

兩個男人都唔爭氣

一個就唔出聲
一個就係明知自己唔啱仲要幫條女出頭

：（毫無悔意，挑釁口吻）無辦法㗎喎，我隻腳生得長係咁撚樣㗎啦，#$%^^&*.....(下刪百句潑婦罵街)

圖

幾好睇wo 又

咁你男朋友呢？食花生呀？

結論:樓主條仔係廢既

而家啲後生真係好撚無家教
好心啲mk妹就讀多啲書啦 日日都柒下柒下以為自己好撚型 屌啦星

你條仔真係好撚廢

咁又唔好話條仔廢
唔擅長嗌交唔代表軟弱既
講道理又好似好弱勢書生格
爆曬粗又太野蠻
呢d野交俾女人黎做合適d 自己等開拖 咁分工都好合理

759打手

一句聲都唔出 一個行動都冇 唔係廢係咩?

我係九龍灣返工
初初去星影匯真係包場咁滯
雖然好享受但又好矛盾
因為咁落去實執

我最慘係試過隔離條友食蝦條
仆佢個街d聲幾撚清脆

話左佢幾次都係咁，唉

大隻仔冇帶身分證

我在場實幫拖

好多人冇爬文就屌樓主條仔

九龍灣無759

講真啊，做男人自己條女咁玩野都跟住去就已經係廢，屌你我條女玩野梗係阻止佢，一係飛左佢啦!

佢敢開我拖就真係變759打手

你個閪頭笠咗幾廿頂老帽就臭 我同仔仔不知幾恩愛

我都以為係 上到嚟見佢汁男咁款已經冇留佢有冇水 但褲襠之應該係冇的

幾好睇 10分 遲早畀cctvb拎黎做劇集其中一個情節
都過咗咁多年都仲有咁多mk老泥妹 呢個社會真係要進步下

爬文呀師兄 除非真係打柒佢啦 如果唔係我仔仔同個潑婦喺度「咩呀！咩呀！」成何體統

Honey我非常滿意你嘅表現

Gay post
樓主想溝大隻仔互射

香港需要你呢啲有俠義風骨嘅人

正皮支持

好一句：呢到你包場呀？

你應該大大聲講: 我已經好尊重你地, 係戲院嘈撚住哂都未屌你地! 你地係唔係唔要臉到咁?

好少見D叫春post前奏咁長

無圖

相都冇張
呢d關口唔係通常拍低晒架咩

WTF?咁你純嘴炮?
你下次報警,一係走算狗數啦

掛住屌人唔記影 同埋MK妹好快就收咗皮

姐姐

好多港女真係咁意為